有無人聽日想去海洋公園

咁岩多左張日間飛 如果$300會唔會有人想要

出30000000000000999000000009298282929292939383838377373737484949495959958484收

我出夠800 500蚊租你一日陪我去玩

我要你陪我去玩

有無興趣格下劍

玩屎眼點睇

有有有,留TG

貴少少得唔得？好想去